想問有無巴絲熟工傷/判傷

我前個月去地盤做野個時俾電批扭到尾指甩骹

去醫院駁返個下 醫生話有碎骨要開刀

最後開完刀 佢幫我修補返韌帶同打左粒細釘落去

（醫生話一世留係入面）到依家仲腫緊 渣筆都寫唔

到字

到依家抖左兩個月 上網睇尾指整到計返百分比
（今年28歲）

好似賠5萬幾倒

今日見完物理治療師話咁既情況康復到可以返工需要兩個月倒

我今個月30號就去勞工處判傷

咁我想問如果我覺得太少去上訴 係味好大機會會俾

人拖我幾年都攞唔到賠償 而且傷尾指上訴完賠償

分別都唔會多好多

同埋係咪需要押後個判傷日期

剛剛接觸地盤半年 對勞工條例好唔熟

打上去問又俾得官方答案 希望有試過既巴絲可以

解答我呢個問題

多謝晒

醫院做職業治療個時好多人會走埋黎問你係咪工傷

又問你洗唔洗索償個類 個堆人好鬼 所以我唔敢俾

佢地知太多詳情

留低tg一個 求助於熱心巴絲

BTW 五大訴求 缺一不可